請中共消滅除咗義士同抗爭者之外既香港人

個撚個都自撚私
元朗市民俾人打 「唔係我俾人打就得啦」
不合作運動「你阻住我搵食呀屌你老母」
救香港人可以
但一定唔係個班人
個個都僥倖心態
正仆街黎

你地有冇灰心, 我相信唔多唔少都會有
中共就係睇到呢種心態先會咁撚囂張
中國人心態就係 唔好搞到我
佢地要知死先會悔改我同你地講
唔好同佢地浪費唇舌
推曬佢地落地獄就得
地獄大把時間俾佢地做

我唔介意俾人負評
當你每日睇任何新聞個時就會明我講咩
佢地其實就係中共幫兇

唔好俾個啲移民又自私既人走得甩
見到有識既人咁做就更加要令佢走唔到